［代朋友出post]我有個日本freelance記者fd ，想訪問示威者/遊行人士，你會唔會有興趣？

代友人出post

我有個日本freelance記者fd 4號黎香港，想訪問示威者/遊行人士，你會唔會有興趣？

朋友已經交底問題比我，請直接tg 我

可以直接答英文，但日文嘅更好

- Tell me your background(work, education,family)
- Tell me the reason why you are against the law
- If the law gets legalized, how will it affect your life?
- The police took hard line on the protesters, what do you think? How did you feel when saw the injured or dead people?
- what do you want to tell/show the world about what is happening in HK?
- What is the most concerned issue about Chinese influence on HK?
- Many protests were held during weekdays. how did you manage with your work or school?

Oh plus, i need their ages and names
(names can be fake)

歲數可以比range,名可以假
邊行可以講大約就得

請幫推post,而唔好白撞

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

push